【武漢肺炎】意大利民主黨黨魁中招

意大利聯合執政的民主黨黨首Zingaretti：

「我的新冠肺炎病毒檢測結果呈陽性。」

近排有冇同人開過會

Italy’s Democratic Party Head Tests Positive for Coronavirus

“I am fine and will remain at home for the next few days,” Nicola Zingaretti, 54, said in a post on Facebook. His party is the second-biggest in Italy’s coalition government.

連登仔又要衝出嚟踩意大利係垃圾民族

梗係開過會先惹到肺炎啦

中國要害幾多人

有條片有個議員戴口罩比其他人瘋狂恥笑
佢地抵撚死的

好似自稱去過三個疫區
問其他人係咪堅持要佢除口罩

歐洲淪陷

洗乜踩歐豬四國你估流嘅
去過意大利napoli roma條街多尿跡又多垃圾
你就知班意大利豬幾唔衛生

一帶一路 疫症帶動

會唔會冚國會，武肺果然係最强手足
向奶共者發動歌首戰術

極高危。作為執政聯盟。實有開會

武漢肺炎呀屌你老母

唔洗踩 二戰個陣已經公認左

意粉同伊朗一樣
官員都中招

法國同意大利好似都有男性周街尿兜仆街超多，當年去法國見到d男人做咩周街柯，屌你原來整黎比佢地

香港啲狗官中未啊

奶中共個春袋奶得開唔開心？